
                      Para mi...una película esencial....no me canso de verla...el reparto es buenísimo...tiene de todo para mi forma de entender una película romántica...y por supuesto me recuerda a alguien a quien jamas olvidare....
        
            